覺唔覺你對女幾好都唔會領情

女朋友
喧寒問暖
都唔及藍剔佢d仔
寫張生日咭過佢
笑9你寫d字肉酸
送隻omega錶
手戴住前度買隻dw
同你影相
永冇一張擺上ig
但就po同男仔fd即影即有
上佢度食野
幫佢洗埋碗碟
嫌你用得太多水
出街撩佢講野叫你收聲
成班fd出黎你冇聲出
返到去又話你唔出聲令佢好尷尬
好似做咩都係錯咁

你分段睇撚死人咩

咁咪唔撚好拍拖囉屌

有時時間長左 人就會覺得咩野都理所當然

不嬲對啲女好衰

所以冇女埋身

咁樣拍拖有咩意思

真係女朋友咩

你肯定你嗰個係女朋友？？

係咪得呢班fd知你哋拍拖

有人話對的人會互相吸引
實情係不對的人亦可能走在一起
睇你1999既論述
只有你鍾意佢
佢唔鍾意你
就算真係走到結婚個步
下場自己諗
你得三個選擇
繼續忍受
盡快分手
或者改好你啲分段先

未做女朋友就喂到飽晒，唔知以為你係佢老竇

擺到明唔鍾意你

一定唔鍾意你你係咪有少少家底？或者份工/前途可觀？

原來係女朋友，鍾意一個人唔係咁樣嘅反應

其實好人性架姐
你自己諗返就知 你老母夠對你夠好 日日服侍你 但有幾多人真係會好感動 咪又係當哂老奉咁

原來啲女擺明出面有冧仔
對現任閪到當佢係狗咁
都會選擇繼續同現任一齊
而唔去同出面有feel果個一齊

又學多樣嘢

好簡單 佢唔愛你

push

等我教精你

對一般女仔好似對雞咁
對雞好似對一般女咁

咁樣你就成為佢眼中嘅only one

靚仔壞壞地先吸引
樣衰對啲女幾好都冇用

真. 你對啲女好. 佢當你係兵

又學到野

做咗兵咋？